曾幾何時 我認為焦土係on9

曾幾何時 我認為焦土係on9

首先講明, 我對仲有熱誠既人係完全唔反感,
而且好尊重, 各有各做.

曾幾何時, 我對焦土一d都唔感興趣,
亦好熱衷去屌d唱淡撚如同五毛.
無論香港愈嚟愈蝗化,香港人有幾撚廢都好
我仍然會覺得香港仲有得救架
只要等支爆啦, 支那一爆香港仍然有機會獨立.

但睇下呢幾日? 獨立? 民主? 乜香港人真係配咩

加人工?福利?巴士佬配咩? 有d人肯出頭帶領大家
, 唔好話行動支持喇, 唔好話附和喇
屌幾多司機行出嚟話反對?

普通市民仲撚on9呀
基層小市民走去企係資方既立場諗野,
我諗全世界冇乜地方既人會咁on9
仲奇蹟過AOC入邊起世界奇蹟
得罪講句連支那d小村落 就算活係暴政底下
間唔中都識暴動反抗

唇亡齒寒 香港人應該一世都理解唔到
有D人又會掌哂2邊咀 ， 支持搞工運但唔應該阻到人 ,
其思維仲創新過開住窗燒碳自殺
仲會有D柒頭皮出嚟話炒得好, 香港人係蠢撚過豬,
乜撚都唔配

311補選仲撚on9, 你要我含淚含撚投犯民我不如焦土投工賊啦
保皇狗就開宗明義賣港坦坦白白
你班撚屌犯民 遠既唔講 近幾年係到唱雙簧 關鍵時刻一定跪低
投佢地既人 仲on9過蔣麗芸本人啦屌你老母

我知香港地仍然有好多有心人, 亦好愛呢到, 我永遠都愛香港
但aorry, 香港on9既人比例更加多
睇下為左香港企出嚟 而比班黑警同政府砌生豬肉
又要暴打 老屈 落案 坐監
睇下今日仲話九巴炒得好既on9香港人
你地真係值得為佢地付出咩?

唔認同既話隨便擺我入五毛list, block乜都好

得啦
選舉臨近日日都有人叫人投保皇狗

真

保皇狗就開宗明義賣港坦坦白白

明白你嘅心情，但呢句絕對係錯，保皇狗幾時有認過自己賣港？

完全同意，之前都仲有一d希望
e家完全死心了

曾幾何時都仲有幾十萬人上街迫政府跪低
e家?

前文同後文無邏輯關係

唔洗玩咁多反間啦5毛仔，我就算投白票都唔會投建制既

2018年喇，未選嘅dq，選到嘅都可以dq，中國都同你撕破臉皮，仲喺度嘈應唔應該含撚

時晨就到
希望中共將香港往死裏搞

可惜幫手落迷姦水班賣港賊搵夠走人
應該連呢班友都別讓他跑了

前文主要扮無知
後文就焦土撚上身
唔連戲

投白票可唔可以算係焦土？

唔洗
投泛民一樣係焦土
焦土派已全面進場

咪撚係 做咩要幫佢加支持度 無人選唔代表要是但揀嫁
不過算啦你一係收錢一係on9

五十步笑百步, 係識玩既就唔會投白啦
寫句屌你都母落去做廢票都唔會白票比人做腳

真係唔知邊個先係五毛

焦土唔係咁玩，係你要撤退之前唔想對方攞到你的資源所以摧毀先。咁投白票嘅人仲係香港住，本身又冇乜資源可以燒，焦乜Q土？

或姐咁講 其實唔係叫焦土 而只係攬炒

btw 香港呢個名係國際上既口碑 同我地本身既儲備 已經係資源

如果唔係支那人點解成日拎嚟消費

你都on撚9 你做過監票未啊on9仔
根本佢要攪尻d選票就唔可能係張票度做手腳 咁廢同白又有咩分別

未做過呀, 呢到全部人都做過先可以講野
又要做過陪審團or法官先可以唔信任而家既司法制度?

遠既唔講啦, 16年大把被投票冇得投, 票站總票數多過投票人數, 票箱唔見匙強行爆鎖等等
你同我講冇可能做手腳

唔係話你跑得快過隻馬先可以講馬 係話你乜春都唔知就評論啊on9
你所講d手腳關唔關白票廢票事 ？睇你post頭都覺得你都算係活係水深火熱見唔到未來既普通香港人 但係可唔可以比返d邏輯？

講真我真係未做過唔清楚, 歡迎指教下
我就深信廢票點都安全過白票, up to you

咁你咁講係 咁但係又關你講焦土咩事？本身係講你寧願投保皇都唔白票啊